<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog o programowaniu on FlakM blog</title><link>https://flakm.github.io/</link><description>Recent content in Blog o programowaniu on FlakM blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><copyright>Copyright © 2020, Maciej Flak; all rights reserved.</copyright><lastBuildDate>Wed, 01 Jul 2020 14:13:56 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://flakm.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rustberry PI</title><link>https://flakm.github.io/posts/rustypi-1/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2020 14:13:56 +0200</pubDate><guid>https://flakm.github.io/posts/rustypi-1/</guid><description>Pewnego pięknego dnia starając się nie pozwolić córce na zabawę starym kablem, który wyciągała z uciechą z szafy ukułem się w palec pinem z zakurzonej maliny. Przypomniał mi się post, który niedawno czytałem o sterowaniu z rusta czujnikiem wilgoci i temperatury. Hmm a gdyby tak&amp;hellip;
Na początek skrócona lekcja elektroniki i prosty projekt. Bardzo polecam dowolną pozycję z ćwiczeniami. Wiedza na temat tego co się dzieje i jak działa prąd zwiększy bezpieczeństwo (nasze i delikatnych układów scalonych) oraz zapewni dużo większą satysfakcję z całego procesu.</description></item><item><title>O mnie</title><link>https://flakm.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://flakm.github.io/about/</guid><description>Hej, nazywam się Maciek i jestem programistą od 2015 roku. Przez pierwsze lata pracowałem w dużej instytucji finansowej, a następnie w mniejszym start upie o zdecydowanie lżejszym podejściu do technologii.
Informatykę odkryłem bardzo późno - jako drugi kierunek studiów. Szybko okazało się, że pierwszy kierunek - finanse kończę tylko z przyzwoitości.
Zawodowo zajmowałem się tworzeniem i wdrażaniem (czasem głównie to) systemów napisanych głównie w javie (ogólnie JVM). Praca przy dużym, krytycznym, wysokodostępnym i rozproszonym systemie spowodowała, że szybko zacząłem widzieć mnogość problemów, z którymi na codzień walczymy.</description></item></channel></rss>