<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog o programowaniu on FlakM blog</title><link>https://flakm.github.io/</link><description>Recent content in Blog o programowaniu on FlakM blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><copyright>Copyright 漏 2020, Maciej Flak; all rights reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 02 Aug 2020 13:12:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://flakm.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rustberry PI - DHT11</title><link>https://flakm.github.io/posts/rustydht11/</link><pubDate>Sun, 02 Aug 2020 13:12:54 +0200</pubDate><guid>https://flakm.github.io/posts/rustydht11/</guid><description>Ucz siobsugiwa czujnik wilgoci i temperatury DHT11 z u偶yciem rust i prezentuj wynik贸w na ekranie lcd u偶ywajc biblioteki zbudowanej w poprzednim wpisie</description></item><item><title>Rustberry PI - LCD</title><link>https://flakm.github.io/posts/rustylcd/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2020 14:20:17 +0200</pubDate><guid>https://flakm.github.io/posts/rustylcd/</guid><description>Uczsipodczai z sukcesem wywietli napis na wywietlaczu LCD 2x16 znak贸w opartym na kontrolerze HD44780 z rustem.</description></item><item><title>Rustberry PI - LED</title><link>https://flakm.github.io/posts/rustyled/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2020 14:13:56 +0200</pubDate><guid>https://flakm.github.io/posts/rustyled/</guid><description>Nie kr贸tko i nie na temat o tym jak ucz si czym jest GPIO, jak sinim steruje naoraz w efekcie - jak zapala diod LED przy wykorzystaniu GPIO i rusta </description></item><item><title>O mnie</title><link>https://flakm.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://flakm.github.io/about/</guid><description>Hej, nazywam si Maciek i jestem programist od 2015 roku. Przez pierwsze lata pracowaem w du偶ej instytucji finansowej, a nastpnie w mniejszym start upie o zdecydowanie l偶ejszym podejciu do technologii.
Informatykodkryem bardzo p贸藕no - jako drugi kierunek studi贸w. Szybko okazao si, 偶e pierwszy kierunek - finanse kocz tylko z przyzwoitoci.
Zawodowo zajmowaem sitworzeniem i wdra偶aniem (czasem g贸wnie to) system贸w napisanych g贸wnie w javie (og贸lnie JVM). Praca przy du偶ym, krytycznym, wysokodostpnym i rozproszonym systemie spowodowaa, 偶e szybko zaczem widziemnogoproblem贸w, z kt贸rymi na codzie walczymy.</description></item><item><title>Rust Materiay</title><link>https://flakm.github.io/links/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://flakm.github.io/links/</guid><description>Poni偶ej utrzymuj list zasob贸w do kt贸rych sam notorycznie sigam przy nauce rusta. Opr贸cz tego zamieszczam r贸wnie偶 rewelacyjne podcasty i blogi, kt贸re warto odwiedzi.
Nauka jzyka https://doc.rust-lang.org/book/ pozycja obowizkowa chocia偶by ze wzgldu na jako wykonania. Ksi偶ka jest zorganizowana w taki spos贸b, 偶eby wprowadza nas nie tylko w jzyk ale te偶 sam sprzt na kt贸rym jzyk dziaa https://github.com/rust-unofficial/awesome-rust zbi贸r zasob贸w na temat rusta http://www.sheshbabu.com/posts/rust-module-system/ wytumaczenie struktury katalog贸w wielo moduowych projekt贸w Blogi https://this-week-in-rust.</description></item></channel></rss>